係咪要出嚟唱歌振奮下軍心

聽日返工搭車嗌口號, 夜晚唱歌助威

其實都好耐冇唱過歌~
如果各區民主黨都出來一齊唱多好!

推推推